del post

尋日個火系魔法師會唔會唔係自己人

又有條on9仔篤灰，請del post